知唔知開荒牛嘅英文係咩？

係Square Root Cow

7.5/10

有隊 NBA 球隊咪就係叫拓荒者囉

做多咗啦

Cow cow